[戰螂]鄭若驊：要求國安法依普通法行文 是不合理、不設實際

仲要唔係普通法呀,正呀呢個
大律師公司食屎啦，敢對共產黨多多要求

最怕支共縮沙

牙侵: 要求不制裁香港 是不合理、不設實際

哈！不顧一切撕去畫皮

唔洗講咁多啦
跟祖國行大陸法 要有制度自信！

佢應該好驚又比人送上京食餃子

送上北京食三文魚

一制is coming to town

正
直接結束普通法

早幾日11哥唔係話國安法應該要跟普通法原則來行的?

支持香港改行大陸法唔行普通法。香港一個細地方，憑咩搞特殊，直接一國一制啦

人工睇齊唔該，人行政令香港通用。
我地啲錢都俾外國勢力賺夠，要搵中國人賺下。

趕走曬D鬼頭法官 轉行大陸法
一制is the best

人工睇齊唔該，人行政令香港通用。
我地啲錢都俾外國勢力賺夠，要搵俾中國人賺下。

做人要update d，22條都可以一日裡面由包中聯辦變唔包，呢d乜嘢国安法細埃嘢使乜跟原則做？支共說了算

最怕你縮

佢忙住用佢條＂縢條＂教訓緊佢膝下個＂孩子＂
電光火石之間個另一個＂孩子＂奶緊佢個＂波板糖＂時講錯野

支持攬炒

要求皇帝守法是 不合理、不設實際 及天荒夜譚

2020-06-01
鄭若驊：國安法起訴工作由律政司負責 條文若違普通法將發聲

黑警+狗官+太監=曱甴集團

忍唔住比左正評

真。依家我已經乜嘢都唔怕，最怕支共縮。唔該支共再大力d，最好今日就行一國一制，即刻實行資金管制，再強制將香港各大銀行嘅資產充公。

yea, oh yea. Fuck me harder

（懶人包）黃圈外賣平台內鬨一文睇晒

大家可唔可以幫幫手推下 唔想手足比人呃

針對佢講國安法都依隨無罪推定，重溫返班紅官點樣有罪推定已經數唔哂

跟車太貼又驚炒車, 保持距離又驚跟甩, 點撚搞呀

半個月

審訊都未開始, 就還押被告數個月,
最後DOJ撤消控罪

我真係想問下, 香港係點撚樣「無罪推定」？

只係笑話呃細路仔啦

6月14的我打倒6月1的我

is already in town

縮沙正契弟

上面UPDATE咗最新指示
佢即時要修正立場

仲差二日先夠半個月

唔好縮呀 屌你老母死契弟

支那律師/ 法官全面進場

下，香港唔係行普通法？咁不如香港做埋共產主義啦

革命法
反革命罪

自己打自己

其實delete 晒呢班9官啦
仲咩要俾錢佢做中間人

又冇得傾 不如蝕少幾百萬個月

推

律師同大企業收皮先

快啦

直接撕爛基本法
玩一國一制

搭機場大巴都gg啦

即係由大陸法法官判 即係黨

她指「港版國安法」的起訴工作將完全由律政司負責，更說一旦條文有與普通法衝突的情況，律政司會向中央進言。

紅早原文
Teresa Cheng Yeuk-wah pledged on Monday that the Hong Kong government would raise its concerns with China’s top legislative body, the National People’s Congress (NPC) Standing Committee, if common law principles and human rights safeguards were not observed in the legislation before its implementation in the city.

佢由頭刑到尾都無應承啲乜
亦唔到佢講
佢職責只係幫中共在普通法搵晒所有位去幫手告
而家可能有啲位點都入唔到, 就講到明俾你聽

律政司兼助理加速師
睇黎潘生都幾肯定個名喺制裁名單上